傻散 你想很久了吧

我不想拆穿你

10/10

傻散

幾好笑

敗給你的黑色幽默

咁舊嘅gag大家第一次見？

而妳斷斷續續唱著歌 炸左美斯了